熊二? 28000? 定只係反彈浪?

18/1 恒指向上突破270 從PVT當中可見放量(已經超過左12月反彈浪頂既數目),近幾日成交量亦見增加 升多幾百點應該冇問題
但問題係真係B浪定係反彈浪呢?

從數浪角度呢一下個人睇法有機會只係A4-3反彈浪 假設 A4-1 同 A4-3既升幅大致相同

咁A4-1升左大慨2670點 而A4-3由24896開始升到大約275-276就會係浪頂
配合返我個人數浪睇法A1大浪底部係27714 (配合四浪不入一浪底原則) 再加上黃金比A3浪頂底(28579 - 24540) 0.764既反彈位就會係27625
分析得出既野都令我懷疑B浪既可能性

但最後都要問返自己一句, 你覺得而家既基本因素/政策既改變有冇足夠能力令股市行一個熊二呢?
利申個人意見 講錯唔好插咁大力

熊三完左 24000係底
而加牛一 好大機會慢升去29000

27200-27300見頂可能仲係熊一，如28000見頂就可能 熊二了,熊三又真係未磨過

咁熊二基本面又唔一定要轉好嘅
當然如果當時有政策出埋黎配合埋就最好啦

但主要原因係市場(散戶)情緒太悲觀 熊二就會係無咩人察覺底下靜靜雞黎到
其實熊一熊二基本面可以係差 even熊三前半part都係可以差 係去到熊三中尾段先有人預視到經濟環境好轉緊而慢慢開始價值投資

g持分析
龍5起步

大芋市
不如問下佢地想係浪 熊 定牛 仲方便

巴打個app系咪牛牛

咁大芋倉係港股又真係最重要

連燈欠天凡大師一個公道

熊一底未見

牛市啦

仲熊... 一早完左啦

錯晒 依家係牛二 咁叫熊市得啖笑